去餐廳食嘢哽親/濁親點算

尤其是喺疫情期間
喺餐廳入面咳真係好尷尬
仲要係咳好多下
俾人望住曬